有一天開始了Starbucks 畫杯的興趣

我係一個係Starbucks 做既90後

有一日拍烏蠅 就無聊攞起隻杯開始畫

一開始都係畫啲細細地既圖

之後唔知點解越畫越爽

開始畫起一拳超人

畫工真係好差 同埋覺得Starbucks 支炭筆好難用

慢慢開始習慣

之後就畫下其他

仲有 hunter X hunter 小岡

然後有朋友叫我 不如試下上色

我就去左X印買左盒大拿拿80蚊既水筆

第一隻上色作品係愛麗絲

伊貝

去到今日畫既西索

如果知道呢間係邊一間Starbucks既巴絲打
自己知就好了
同埋我希望畫杯呢個文化可以傳到唔同既地方
雖然我唔係畫得好好
完

應該會更新 如果有新作品

畫得幾靚
留個名

Hello partner

你就好 咁多時間畫畫
每日有幾多人番工

樓主係邊間做
我想專誠嚟拜訪你

其實我間鋪好忙

只不過係抽自己啲私人時間出尼畫

我有時放左工都留係到畫畫

得閒飲茶

老老實實，畫得咁靚，畀著我拎到，飲完會唔捨得掉

伊貝

比錢買個空杯

去同樓主買Starbucks
樓主可唔可以比個畫咗嘅杯我
唔想寫名

即時畫唔到好多 我畫一隻都起碼要個幾鐘

係咪可以同樓主book定一個鐘後嚟拎

有無得預約架巴打

欣賞
我都會影低有心人畫落我隻杯度嘅公仔
發現你哋好多同事畫畫都好叻
但我已經轉咗用自己杯

支持環保 又可以平4蚊 一舉兩得

樓主聽日有排忙了

又唔係玩埋立體 齋畫d野上去同畫係畫紙有乜分別

分享下
食野見到
唔係我畫 覺得幾靚

我都有畫過

Yoho

Yoho Mall
下次黎搵你係咪真係有限量杯

好有心機

西索

西索係台灣譯名
香港應該叫希索加
BTW真係畫得幾好

以前我都有畫 不過畫完攞去沖咖啡 沖完啲partner幫我用防熱套遮住曬

好靚，加油樓主！

我想要團長

第一張圖IP都唔駛check

卡通公仔

好靚

Hi巴打
28號嗰日見到有人喺yoho間starbuck度畫杯 係唔係你嚟

下次去飲先

!!

希索加

好耐前 機場T2 都有人咁做過 畫pkm
之後聽講畀pkm 告

用公司杯畫咁睇唔開呀師兄

好靚
你咁都係想出名
幫你一把

好正 未飲過星巴都想幫趁

唔怪得上次係度買杯野飲上面有個鐵鎚 原來係你

好靚 烏索普畫到好立體

hi partner
畫得好靚 好想要伊貝
我個間係唔可以畫畫 會比IC屌死

西索畫得好正啊！

撐
但係都希望你打返好啲字

係咪元朗我記得Starbucks 下面有間譚仔

我想要希索加

今晚過黎 可唔可以要杯mocha captain🙋🏻‍♂️

可唔可以搵樓主加錢買杯

會唔會比人炒?

隻西索靚仔到可以幫我畫隻？

好正

樓主我想要小美人魚

yoho

樓主畫啲人物出來俾間舖賣好似唔得架喎

星期一去探你，你係唔係度？
使唔使暗號..

樓主準備定畀HK01 偷圖出post啦

Starbucks 咁難飲

樓主加油 期待你愈畫愈好

黎搵你點相認
想要西索

D杯畫完仲會唔會賣俾人？

Yoho?

好靚好有心機

荃灣？

我有時都想畫下公仔冇咁悶
但老闆娘係度睇到實

好靚好想有

MOS?

咩mos?

小心版權 俾人告迪士尼實搞你

有啲似馬鞍山間starbucks

唔係，好彩close up咁影

點解唔係間間Starbucks 都手寫

心諗點解咁熟口面
原來識樓主

樓主畫得好靚 伊貝

這才是香港 多謝你樓主

好似知係邊間
得閒黎探樓主

等我下次去開你果度留意下先

最撚憎你依啲傻閪，次次拎完成手黑哂

G chi

想要
不過飲開凍

可唔可以搵你買 幾時開工

利申：冇做兩年

我都有畫過 但我通常都係畫開mocha嗰張紙上面

Hi

新元中

好想要西索

樓主準備被公司告

以前閒日返早都畫過
順手比經理叫左去畫Menu board

樓主有冇畫過

幫樓主答 粉嶺中心

最叻畫笑哈哈

畫還畫丫 尼你老母咩

新元中starbucks？

好正啊 成日去個到買野飲 一眼就認得

韓國剪杯嗰個另一個level。

其實幾羡慕你地冇人做 可以得閒畫下杯

反而想知有無唔鍾意動漫嘅客要求換杯

勿相認

有冇得買杯好靚

去到點知係咪你有得畫

巴打 得閒探下你先 不過我飲開凍飲

好想要隻西索

巴打幾時返工
想要畫兔仔我落樓下揾你
有咩暗號呀

點解我之前成日去都見唔到

希索加勁正

都相當耐之前收到過一次

睇相知邊間
住個頭
飲凍野有無得畫

都係住個頭
想樓主下次畫隻希索加
但我印象樓主果個位唔係賣保險同自修室咩
去親都呢兩類人

partner好正 好想同你返同一間

掂喎

以前收過心心眼既杯都開心左成日

應該係元朗Yoho

曾經翻starbucks得閒冇嘢做都會畫
見到有客人收到好開心會影低自己都好滿足

巴打邊間返！？ 真係畫得好靚
如果我收剽hunter 公仔應該開心死

好耐之前去長沙灣上堂 講過盡量唔好畫有版權既畫呀 樓主小心比人周呀

邊個ic 偏肥中女？

問左你公司俾唔俾咁畫未？
同埋好多公仔都未拎板權 唔可以用係其他公司度

想過黎幫襯巴打買starbucks

搵鬼捉咩 咁都告就公關災難了

partner畫畫好靚
自問零天分但練死咗隻minion
可以用十秒速畫完
但都好耐無畫比客了 啱做團火無咗

係捉都係捉喺floor用電話

大埔墟火車站個間都有員工畫，但好撚核突

公司不嬲on9 咩年代捉手機
但都好睇ic開唔開明
聽到樓上話ic唔比畫畫真係屌出聲

我都有畫不過係Pacific

頭先up唔到添

都好靚

準備狗沖

幾點

留名

仲搵到少少少之前畫果啲
呢堆全部畫完比哂熟客
點都好我幾enjoy畫杯
人地開心自己都開心 樓主都要加油！

巴打係邊間分店，可晤可以畫隻Duffy 比我

尋日去咗見到好靚！但其中一個店員好惡咁話 呢個唔係賣㗎

男人

cm經理？

我琴日去你間鋪嗰陣都見到，巴打真係畫得好靚

係

一睇都知yoho

終於有時間畫了

好靚😭 下次黎可唔可以幫我畫？